俾唔到錢

點到剔唔到